(連登冇人睇?)最新一集HUG! 光之美少女真係超好睇

咁多代既光美都出晒黎，聽主初代op真係好熱血
唔講以為今集係電影版
每代主角都可以show off下
最估唔到以前個啲敵人同伴都有露下面

自已撳入去睇

好睇過你啲垃圾漫畫
利申無睇過

冇畫過漫畫

你點話點好啦

有小倉唯b 都頂唔住 棄左

好想睇呢集粵配

今套hugtto其實質量相當唔錯
林友樹
阿花刻劃
歷代聯動
間中作畫爆發
機械人獲得心
一如以往正能量

識郁有配音魔法使一家

初代最強

東映又搞呢D野
希望D前輩唔好似拉打個邊咁路人

TV首次全集合，劇場版前來過聯動
打得爽就滿分了

反觀zi-o，屌你生性啦

precure差唔多次次都係咁

仲有光美啲作畫好勁

有冇heart catch 組

畫風特別唔同

有，連阿嫲都有出現

魔魅好正

見唔到阿嫲

都冇

老老豆豆
我覺得heart catch最好睇

睇左熊貓網版本 真係幾正

段片好多大牌都冇聲

水樹 堀江果d

電視版將前代出晒嚟個設定係？
last season？但下年又會繼續出新一季

睇晒成集咪見到